一見鍾情 vs 日久生情

如題，大家點睇？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

兩者無衝突

你對人一見鐘情
佢唔鐘意你咪又係要靠日久生情

日久生情可靠啲

日久生情啫係睇性格
我buy睇性格

一見鍾情多數都係錯覺
好快發覺對方既缺點

覺得會係一開始認識一個人
就會感覺到呢個人個feel啱唔啱你 係咪你杯茶
即係會估計到有無機會
跟住再相處一陣睇下性格同生活適唔適合
大概認識後半年內會一齊
如果太耐都無feel就點都唔會一齊
咁叫一見鍾情定日久生情？

同意你講 第一眼見到有分類嘅
但一唔一齊到就好睇timing同雙方有無機會再深入了解

女人一早分好晒⋯第一眼冇feel你以後都唔駛諗，除非你有上進心，賺到任佢駛唔晒既錢

咁呢種究竟叫一見鍾情定日久生情

一見鍾情 一齊左就三年
雖然的確好多缺點 但呢d野都係睇磨唔磨合到

我覺得算後者
一見鍾情應該係分類入面嘅極端
如果你當可不可食用係一個spectrum
個分類係你mark對方偏向邊一面
一路嘅相處同你自己變化都令個position浮動until真係一齊到/你發現呢條友夾唔到
而一見鍾情係你第一下識佢就將佢放到好極端

一見鍾情
第一次見到男朋友張相已經畀佢吸引到
但係嗰陣我仲未識佢
已經鍾意咗佢7年了

男對女 多數一見鐘意
女對男 多數日久生情

因為男往往係要做主動追人角色
女仔又未必會等待心儀既男追自己而拒絕其他男人既約會

所以覺得係咁

一見鐘情睇外表
日久生情睇相處
冇話好唔好
但睇完外表都係要睇相處，相處唔黎都係會散

頭2句 中曬